有冇人同我一樣仲係好堅定 立法會一定會投票 唔會射落海 唔會焦土淚投建制

日日有人吹風白票乜票物票 煩到嘔
我意志就好堅定 政府做咁多野一撚定有報應
我係度求下大家 意志都堅定d唔好比人講幾句就放棄
如果有人想改變你既立場 唔該你回想下612 721...
總之
要殺盡親共保皇 開我本土未來

難得十八歲

當年通識講過 白票率高代表議員公信力低
今年唔會射落海啦

[🚨WARNING🚨]
我哋嗌緊交嘅同時，對家已經靜雞雞成立咗好多工會喇😫

制度内顛覆work唔work？唔試點知唔得呢？係顛覆就要全面進攻，切忌佛系參選。以區選情況計，我哋嘅優勢係選民基礎，以量取勝。要贏就要快，將泛黃選民盡快轉化成功能界別選民。所以，

組工會！
登記做功能界別選民！

「7起」起工會神器：

唔止加速組隊進度，仲提供會章Generator 及已成立工會會章範本！

#登記咗先唔會少忽肉
#但到時想投無得投就揼春
#建造業關懷基金其中一個創辦成員係建造業總工會
#姐係工聯會屬會

善用起底功能

近期五毛論調：唔好玩火，機場要終極和理非

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

如果睇完都唔明點解要投票嘅話我會覺得太蠢
今日係二月二十八號，一個極具歷史意義嘅日子。

Tui

Sorry冇詳細睇樓主內文就狙擊咗先